【武漢肺炎】青海省發現首宗疑似病例

連青海呢啲又凍，又少人，又偏僻既地方都有，今次真係支爆了

有生之年見證支爆
央視仲播緊春晚
真係喜氣洋洋

哇屌

Btw

呢個info 係邊睇到？

係時候藏獨啦，快d同支國割席！

大陸官方

官方數據，自己乘返大佢

Btw南方好多省份都變深紅

係都要𠝹個南海諸島出嚟

青海青黃河黃更有那滔滔的金沙江

睇E張圖好似睇區選果時咁
希望成張圖都同一隻顏色
好開心丫屌

吐蕃要襯未有事好獨立喇

咁撚樣都要加台灣